覺唔覺繽紛樂被低估得好緊要

麥提莎世界第1

繽紛樂成個家族既榛子朱古力都世界級

一次食4條 黑白各二

五蚊一包食到依家八蚊一包

白色最好味

雪硬先好食
慢慢啜溶個榛子夾心

弱智 緊係溶曬最正

死甜又無層次，小朋友先鐘意，child登最岩

唯一反通漲既產品
細個百佳惠康賣到勁撚貴
價真棧出現之後平左勁多

係都要反一反先安樂

13蚊三包 有時意大利貨 有時波蘭

食一節都係人間享受

太貴

食一包快活過神仙

加一，咁食勁好味

黑朱版好食好多冇咁甜

識食

360貴咗1蚊

非常同意

好肥
好中意食，搞到一食就想食幾pack